黑鮑條忽得妹收咗建制狗幾多錢?

無人講內會啦
光復香港時代革命

成個熱門都係